各位職場新鮮人記住唔好借錢俾人

阿偉.jpg 應該係人都見過
各位出到黎雖然fg 50k 但都記住 唔好有鬆動錢借錢俾人 好撚多野持熟就問你借1千幾百 借借下就借幾千幾千

記住咪借錢俾人

追人還錢慘過做雞

我有兩個fd差我幾千 兩個都阿偉黎 屌

點解要還 屌你老母🖕🏻

借左資深同事二百，至今未還。

憑我本事🖕🏻

朋友都唔會借喇

呢個時世仲借錢比人，都預佢唔會還啦

借＝俾